垃圾交友grp

[TG]吹水台 天氣又凍左！熱血9UP的你準備好出汗未！

屌你地老母呀扮撚曬野吹水grp 連登交友呀？
渣架toyota串9人。。。

NN.114

吹水交友又唔撚認 講到好似好撚高級咁 咪又係5p

垃圾交友grp

成班廢人😅😅😅

自我中心的行為 引起的風氣可感受到該幾名用户對於自身內涵極為不重視 此其身問題 但於一個正常聊天群組內道說為或”5P群組”或留言”5P廢人” 相當不禮貌!

此處絕不是禁止認識朋友之地 可以透過pm或其他較好的方法交流 但基於建群原意 群組方向為吹水談天為首 交友為次 若要交友為主目的 請移至其他交友谷或真愛出post

言歸正傳

1. 對於某用戶惡意洗版及騷擾谷內成員之行為 極其可恥 尊重自己尊重別人

2. 吾系甘牙 屬5P字範圍內(假若如仍然不清楚”什麼是5P”請自行參閱連/高登帖內容

3. 刻意賣弄風情或沒合理情況下自貼其會員身體 過於引人注目或誤解 有娘娘收兵之嫌

若TG用戶沒有進谷前看清板規 絕不能惡意誣陷/中傷他人及其谷 極其幼稚

以上若有任何疑問 隨時可以提供對話圖以作該幾名用戶回想之用

請自重
NN.114留字

唯獨一疑問
認為個谷係咁垃圾 當初做乜要入黎同留低？
你個帖發揮緊你嘅創作力所以開係創意台！我feel到你嘅9UP能力啦

除左識開grp招人仲識做乜

嘩 乜你咁夜呀
無咖啦 除左開谷招左班人開心吹水之外
同覆下你咁囉
叻唔叻

聽人講呢啲谷可以食好多女 連登好多女人上 又未必有ac

食咪食囉 但係人地講到好高上咁吹水grp
車grp咪車grp 打機grp咪抵機grp 吹水grp都唔知做乜

你真係好矛盾
開主題 垃圾交友 已經暗示係你心中定義
跟住又要話唔知吹水谷做乜
然後又入左黎吹水！！！！
接著因爲上面留言原因比人踢左無人同你做朋友
最後惱羞成怒係到開post發脾氣

又要無視人地段谷描述
又要嬲到不要不要的

其實 到底你入黎係做乜

我估: 同我地一齊變到咁低質

入黎撚下狗咋 得閒同你地吹咩😅
假膠都未分到😅
渣架寶馬又問有無巴打渣tesla出西貢
無錢答299呀🤪？

定係你對”純吹水”依三隻字會有咩誤解？

定對於洗版行為認為係好好玩？

輕輕鬆鬆吹水咪吹水 姐係傾計
交友定其他發展 係後續嘅事 唔明你點解唔明
我只見字都未打好

因為誤會左 所有入黎就自貼？定係...

定係依然覺得騷擾及攻擊其他人為樂？

或者我咁講

此 吹水谷為萍水相逢的人閒時放低幾句 瘋狂幾句
但我認為你地嘅行為係有目的性進入並作攻擊/嬉戲

多翻勸告無用
圖中會員則會永不歡迎在此群組

你真係痴得好好笑